# Форум "Что делать, если дедлайн завтра, а у тебя нет идей?"
## Автор
P3221 Цгоев Давид Сергеевич

## Описание
Данный форум позволит людям делиться своими креативными идеями для проектов из различных областей, 
а также даст возможность подчерпнуть какую-либо идею себе, если всё совсем не идёт(как у меня прям).  
Безусловно, в таком форуме будет отдельная графа для добавления придуманного автором листа с таймлайном,
добавление ресурсов(всё это по желанию) и комментирование чужих идей.  
Также будет возможность быстрого получения случайных идей.


## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Предполагается 3 группы пользователей(модератор, зарегистрированный пользователь, гость).

